大家覺得英超邊隊會降班

白禮頓-34分
黎緊既對手有
主場對紐卡素
作客對阿仙奴
主場對曼城

卡迪夫城-31分
黎緊既對手有
作客對富咸
主場對水晶宮
作客對曼聯

兩隊都踢左35場 大家覺得邊隊會降班
白禮頓
卡迪夫城

-34分咁撚嚴重降硬啦

曼聯

你嚴重啲

白禮頓喇 人哋卡迪夫城只係打中下游球隊

兩隊都降晒
富咸護級成功

卡可能拎7-9分 但白最多拎3-4分

富咸已經確定左降班

佢話-34 -31分
咁富咸咪護到級囉

下場白禮頓必拎3分，Newcastle 會放水俾曉頓

yes
贏左就99%護級成功